{
  "MainTitle": "下一代去中心化隐私网络",
  "Core modules": "Core modules",
  "GotaBit Wallet": "GotaBit 钱包",
  "GotaBit Scan": "GotaBit 浏览器",
  "Validator": "验证器",
  "Build with us": "与我们一起建设",
  "Build with us Subtitle": "为了实现建立多元化和包容性的生态系统，我们开发了多种工具",
  "Identification": "认证",
  "NFT": "NFT",
  "GameFi": "GameFi",
  "Cloud Service": "云服务",
  "SocialFi": "SocialFi",
  "Deploy your application easily": "轻松部署您的应用程序",
  "Start": "开始",
  "Join The Community": "加入社区",
  "Start with": "立即使用",
  "Decentralised, Privacy-first": "下一代",
  "Cyberspace of the next generation": "去中心化隐私网络",
  "Decentralized Authentication System": "去中心化认证系统",
  "Asset confirmation": "资产确权",
  "Play to earn": "边玩边赚",
  "Efficient development DAPP": "高效便捷开发Dapp",
  "Valued social networks": "有价值的社交网络",
  "In development": "开发中"
}